{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041060",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75388&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천하나둘셋넷애견카라반"
    },
    "text": "愛するペットと一緒に思い出を作ることができるペンションではプライベートに楽しめる個別電気グリルバーベキューも提供されます。 ペンション周辺には白雲渓谷、山頂湖、天仁渓谷遊園地があり、旅行者は様々な楽しみを楽しむことができます。 そして、簡単な案内文にはペットにマナーベルトを着用することと、飼い主がペットの屋外および客室内の便、小便処理のすべての責任を負わなければならないという事実が明示されています。 入室および退室時間はそれぞれ5:00と22:00で、無料Wi-Fiと駐車可能なことも知られています。 ただし、ペットの入室は追加料金がかかり、必須の個人持参用品は提供されません。 バーベキューを楽しむことができる施設もありますが、電気グリルは20,000ウォンのレンタル料金が発生します。 無理な人数の超過は許されず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 また、利用者は客室内の施設の紛失および毀損に対する責任を負わなければならず、火災の脅威を与える物質の使用も制限されています。 ゴミは分離して処理しなければならず、上記の情報はペンションの運営状況によって変更される可能性があることを強調しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "このペンションでは個別電気グリルバーベキューが楽しめる施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には白雲渓谷、山頂湖、天仁渓谷遊園地などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットを連れて宿泊することは可能ですが、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットにはどのようなマナーベルトを着用する必要がありますか？",
            "answer": "ペットにはマナーベルトを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットのお世話はどのように行われますか？",
            "answer": "ペットの屋外および客室内の便、小便処理は飼い主の責任です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペットの入室および退室時間はそれぞれ5:00と22:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "個別電気グリルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "個別電気グリルのレンタル料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューで調理できる食材は制限されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営状況によって情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営状況によって上記の情報は変更される可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 427
    }
}